急求一份5 DAY文員工

有冇巴絲打公司請人
急要份工
就黎冇錢開飯

大把文員工